{
    "question": "Buatin yel-yel regu badak.dan sebutin nada dari lagu apa\r\n\r\nyg agak panjang",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "Regu badak<br>Siapa kalian?<br>Kami adalah REGU BADAK<br>Kami disini, meraih kemenangan untuk bersama<br>Raih cita2 juga..<br>Lagu : JKT48-River, S7-Raih Cita2, dll<br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bagian-bagian-teks-eksplanasi-873",
            "question": "Bagian-bagian teks eksplanasi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "~pernyataan umum<br>~deretan penjelasan<br>~interpretasi<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1.Pernyataan umum<br>2.Deretan penjelasan<br>3.Interpretasi<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teks-eksplanasi-tentang-bencana-alam-ada-yang-tau-gak-contohnya-615",
            "question": "Teks eksplanasi tentang bencana alam ada yang tau gak contohnya? bsok di kumpul nih... \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span> pelangi merupakan salah satu contoh fenomena alam yang bersifat \npositif dan juga indah dipandang mata. menurut kamus besar bahasa \nindonesia (KBBBI),pelangi adalah lengkungan warna\u00a0 spektrum dilangit \nakibat pembiasan sinar matahari oleh titik hujan atau embun.<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\n \u00a0 pelangi terbentuk karena pembiasan sinar matahari oleh tetesan air \nyang ada di atmosfer .ketika cahaya matahari melewati tetesan air \ntersebut ,cahaya matahari membias.akibatnya,warna-warna yang ada pada \ncahaya tersebut terpisah.tiap warna dibelokkan pada sudut berbeda </span><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "teks eksplanasi tentang tsunami, petir, banjir, tanah longsor, gempabumi, dll",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keindahan-apa-yang-digambarkan-dalam-puisi-di-muka-jendela-karya-217",
            "question": "keindahan apa yang digambarkan dalam puisi di muka jendela karya goenawan muhamad dan nilai nilai apakah yang terdapat dalam puisi tersebut? \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "puisi \"di muka jendela karya\" mengambarkan tentang menguatkan situasi ketidaknyamanan seperti di bait pertama<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>Di dalam puisi \"di muka jendela karya\" menggambarkan tentang rasa untuk menguatkan atau tidak memperlihatkan ketidaksukaan/ ketidakminatan.<br></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "peran-pemerintah-dan-masyarakat-dalam-memaksimalkan-penghijauan-280",
            "question": "Peran pemerintah dan masyarakat dalam memaksimalkan penghijauan?\r\njawa yang banyak ya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "setau akusih\u00a0<br>melakukan penghijaun secara bersama sama dan membuat peraturan atau undang undang\u00a0tentang penebangan hutan\u00a0secara liar",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-orang-anak-sedang-bermain-kelereng-anak-pertama-melemparkan-kel-211",
            "question": "2 orang anak sedang bermain kelereng anak pertama melemparkan kelerengnya ke kanan sebesar 300 N. anak kedua melemparkan kelerengnya ke kiri sebesar 150 N.    tentukan resultan gaya dan gambar gayanya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "jawabanya :\u00a0150 N ke kanan :)",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "kanan = + positif<br>kiri = - negatif<br><br>R = F1 + F2<br>\u00a0 \u00a0= 300 - 150<br>\u00a0 \u00a0= +150<br>\u00a0 \u00a0 = 150 ke kanan.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alasan-alasan-novel-perahu-kertas-368",
            "question": "Alasan-alasan novel perahu kertas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Perahu Kertas 2\u00a0adalah\u00a0film drama\u00a0Indonesia\u00a0yang dirilis pada\u00a04 Oktober\u00a02012. Film ini disutradarai oleh\u00a0Hanung Bramantyo. Film ini dibintangi oleh\u00a0Maudy Ayunda\u00a0dan\u00a0Adipati Dolken.</span><span>Film ini diangkat dari novel berjudul\u00a0Perahu Kertas\u00a0karangan\u00a0Dewi Lestari.</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-teks-eksplanasi-749",
            "question": "Contoh teks eksplanasi\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Pernyataan umum:<br>Tsunami adalah serangkaian gelombang yang \nterbentuk karena gempa atau letusan gunung berapi di bawah laut atau di \ndaratan dekat pantai<br><br>Deretan penjelasan:<br>Tsunami tercipta saat\n permukaan dasar laut bergerak naik turun(pergeseran lempeng di dasar \nlaut) di sepanjang patahan selama gempa terjadi. Selain itu, tsunami \njuga tercipta karena meletusnya gunung berapi yang menyebabkan \npergerakan air laut atau perairan sekitarnya sangat tinggi. Gelombang \ntsunami yang terjadi di laut melaju lebih cepat daripada gelombang \nnormal. Gelombang tersebut menyebar ke segala arah dengan ketinggian 30 \nsampai dengan 50 meter dan kecepatan sekitar 800km/jam. Ketika gelombang\n tsunami memasuki air dangkal, kecepatannya akan menurun dan \nketinggiannya akan bertambah.<br><br>Interpretasi:<br>kamu tidak perlu \nkhawatir karena tidak semua gempa dan gunung meletus mengakibatkan \ntsunami dan tidak semua tsunami menimbulkan gelombang besar. Tsunami \nselalu menyebabkan kerusakan besar bagi manusia. Kerusakan yang paling \nbesar terjadi ketika gelombang besar tsunami itu mengenai pemukiman \nmanusia dan menyeret apapun yang dilaluinya.</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kemampuan-otot-melakukan-suatu-ketahanan-akibat-suatu-beban-di-na-826",
            "question": "Kemampuan otot melakukan suatu ketahanan akibat suatu beban di namakan...    a. kekuatan \r\n b. daya tahan\r\n c. kelenturan\r\n d. kelincahan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "B. Daya tahan<br><br>Menurut gw sih itu<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "B. Daya tahan.<br>Kata temen gue..",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teks-horatori-tentang-berkebun-dong-181",
            "question": "Teks horatori tentang berkebun dong",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Teks horatori itu di awali dengan thesis, kemudian argumen, dan saran<br><br>Berkebun sangatlah baik dalam menciptakan keseimbangan lingkungan, hal ini dikarenakan berkebun membantu alam dalam menciptakan keseimbangan pasokan Oksigen. Oleh karena itu kami sarankan untuk memulai berkebun dari setidaknya milikilah tanaman di rumah anda sendiri.\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nilai-nilai-apakah-yang-terkandung-dalam-puisi-di-muka-jendela-ka-256",
            "question": "Nilai nilai apakah yang terkandung dalam puisi Di Muka Jendela Karya Goenawan Mohamad?    pliss, dijawab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "nilai yang terkandung adalah\u00a0nilai sosial",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}